（求救）ps4感應唔到手制

現家連開機都定死左個畫面

本身以為係舊手制問題
岩岩買左個新手制都係咁
有冇巴打試過？

部機壞左定點？ 好無助現家。

機問題
係咪太耐無開？

試下upgrade firmware
再清下塵

唔得就要拎去整

有冇試過用usb連？

試過
reset制都撳過

唉 真係唔知點解

可能係主機出事

師兄. 知唔知邊度有得維修PS4 ?

插住usb線都唔得？用過另外一個usb頭得唔得

如果你過咗保，不如買過部新，醫返下次可能冈唔知壞乜

宜家買部新機都唔係貴

用線試吓 如果唔得底版 得就藍牙死咗

哦 呢個問題我都試過
手制就應該唔關事
你而家試下拆開部機 應該會有塊板叫ps4.0
你拎佢出黎 拎擦膠擦下去 擦到佢變0.03裝返落去
咁部機應該就開得返 希望幫到你
選我正解